# Java EE Course

## Lesson 01
* [Вычитание отрицательного числа](Lesson_01)

## Lesson 03
* [Поиск локальных минимумов](Lesson_03)
* [Блок схема алгоритма](Lesson_03/Les_03.jpg)

## Lesson 04
* [Версия JDK](Lesson_04)

## Lesson 05
* [Поиск и подсчет локальных минимумов в случайном числовом ряду](Lesson_05)

## Lesson 06
* [Поиск числа в массиве](Lesson_06)
* [Оптимизация массива](Lesson_06)

## Lesson 07
* [Определение частоты повторений числа](Lesson_07)

## Lesson 08
* [Сортировка объектов в массиве по значению поля](Lesson_08)

## Lesson 09
* [Наследование классов и переопределение методов](Lesson_09)

## Lesson 10
* [Реализация абстрактного класса и интерфейса](Lesson_10)

## Lesson 11
* [Реализация Синглтона](Lesson_11)

## Lesson 12
* [Вложенный и внутренний классы](Lesson_12)

## Lesson 13
* [Функциональный интерфейс, лямбда-выражения](Lesson_13)

## Lesson 14
* [Параметризованные (Generics) классы](Lesson_14)





